棋靈王麻煩入一入嚟

你條女俾帽你帶啊

鮑姐